家長捐贈完啲M記/美心券

班手足拎去用會唔會俾人以為佢地係港豬
影大頭批鬥？

So what
擺大頭上網又可以點

俾人誤會 想咸

會

典解呢

以為是港豬

美心應該唔會買
但m記就真係無可避免

同埋的學生邊鬼有錢
如果佢地食m記的話 要手下留情少少
始終我地唔知佢地真正情況